鬼妹老婆有左 bb改咩名好？

好期待個仔快啲出世

利申：鬼妹老婆無右 肥絲屌你咪撚留言

Hotdog

李帽事

點睇都唔襯

Dick

Raymond

咁你幅圖個熱狗算點撚樣？

char siu

張圖好有診所宣傳feel

打哂燈又有笑容仲手指住個芒

2009年10月3號

邊撚到有熱狗

charge siu